
## Документация

- `go_app` - Приложения GO
- `pt_app` - Приложения Python
- `react_app` - Приложения React
- `models` - Хранение моделей
- `.env` - для хранения переменных среды 
- `docker-compose.yml` - Docker compose


## Порядок запуска микросервисов в локальной окружении с помощь Docker

1. Склонировать этот репозиторий. 
2. Заполнить `.env`, `/react_app/.env`. Для демострации, необходимые настройки уже заполнены. Переменные среды `YA_WEATHER_KEY`, `YA_MAPS_KEY` (ключи Yandex Weather/Maps) необходимо указать свои, т.к. тестовые могут уже не дейстовать. 
3. Выполнить команду `docker compose up -d`, произойдет развертывание контейнеров. Во время развертывания, могут перезапускаться контейнеры до момента полной инициализации БД. Убедиться в успешной загрузке сервисов можно, выполнив команду `docker compose logs -f`.
4. После успешного старта всех сервисов в контейнерах, перейти на страницу `http://localhost:3000` (учетные данные по умолчанию - пользователь: `adm`, пароль: `adm`).

